[{"id":"231","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"8:oo","przedmiot":"Analiza numeryczna","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Krzysztof Topolski","sala":"328","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"213","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"8:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"prof. dr hab. Zbigniew Szafraniec","sala":"327","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"212","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"8:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski+dr Maciej Niebrzydowski","sala":"122","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"3363","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"8:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A277","nauczyciel":"mgr Henryk Grzelczak","sala":"309","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"228","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"8:oo","przedmiot":"Statystyka","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"dr Piotr Karwasz","sala":"52","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"262","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"8:oo","przedmiot":"Matematyka","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Michal Stukow","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"261","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"8:oo","przedmiot":"Matematyka","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"dr Aleksandra Nowel","sala":"210","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"260","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"8:oo","przedmiot":"Matematyka","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr in\u017c. Jacek Gulgowski","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2363","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"8:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A280","nauczyciel":"mgr Irena Janicka","sala":"311","typ":"lektorat","uwagi":"9:00-10:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"1363","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"8:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A275","nauczyciel":"mgr Alicja Kubica","sala":"310","typ":"lektorat","uwagi":"8:45-10:15","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"199","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"8:oo","przedmiot":"Algebra","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok","nauczyciel":"dr hab. B\u0142a\u017cej Szepietowski","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"231","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"9:oo","przedmiot":"Analiza numeryczna","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Krzysztof Topolski","sala":"328","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"213","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"9:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"prof. dr hab. Zbigniew Szafraniec","sala":"327","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"212","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"9:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski+dr Maciej Niebrzydowski","sala":"122","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"3363","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"9:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A277","nauczyciel":"mgr Henryk Grzelczak","sala":"309","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"228","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"9:oo","przedmiot":"Statystyka","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"dr Piotr Karwasz","sala":"52","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"262","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"9:oo","przedmiot":"Matematyka","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Michal Stukow","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"261","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"9:oo","przedmiot":"Matematyka","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"dr Aleksandra Nowel","sala":"210","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"260","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"9:oo","przedmiot":"Matematyka","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr in\u017c. Jacek Gulgowski","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2363","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"9:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A280","nauczyciel":"mgr Irena Janicka","sala":"311","typ":"lektorat","uwagi":"9:00-10:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"1363","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"9:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A275","nauczyciel":"mgr Alicja Kubica","sala":"310","typ":"lektorat","uwagi":"8:45-10:15","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"199","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"9:oo","przedmiot":"Algebra","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok","nauczyciel":"dr hab. B\u0142a\u017cej Szepietowski","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"98","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"Rachunek prawdopodobie\u0144stwa i statystyka","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 4","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Grzegorz Krzykowski","sala":"25","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"49","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"Analiza funkcjonalna I","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok","nauczyciel":"dr in\u017c. Jacek Gulgowski","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"30","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Tomasz Natkaniec","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"257","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"In\u017cynieria oprogramowania","rodzaj":"","grupa":"2I 1+2I 2","nauczyciel":"dr Emilia Lubecka","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":" grupy na zmian\u0119 co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"221","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"Seminarium licencjackie","rodzaj":"seminarium lic. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Aleksandra Nowel","sala":"209","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"3373","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A278","nauczyciel":"mgr Henryk Grzelczak","sala":"309","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"44","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"Statystyka","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"dr Piotr Karwasz","sala":"52","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"86","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Informatyka og\u00f3lna","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 P\u0105czkowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"26","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"Makroekonomia","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Miros\u0142aw Jodko","sala":"210","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"217","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Witold Rosicki","sala":"328","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"193","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"Statystyka","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Rafa\u0142 Filip\u00f3w","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"234","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"Teoria liczb","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Piotr Zarzycki","sala":"51","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"17","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Andrzej Nowik","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"dr Krzysztof Topolski+dr hab. prof. UG Henryk Leszczy\u0144ski+dr Adrian Karpowicz+dr Danuta Jaruszewska-Walczak+dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"200","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"Algebra","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"dr hab. B\u0142a\u017cej Szepietowski","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2373","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A279","nauczyciel":"mgr Irena Janicka","sala":"311","typ":"lektorat","uwagi":"10:30-12:00","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"1373","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"10:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A276","nauczyciel":"mgr Alicja Kubica","sala":"310","typ":"lektorat","uwagi":"10:15-11:45","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"98","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"Rachunek prawdopodobie\u0144stwa i statystyka","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 4","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Grzegorz Krzykowski","sala":"25","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"49","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"Analiza funkcjonalna I","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok","nauczyciel":"dr in\u017c. Jacek Gulgowski","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"30","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Tomasz Natkaniec","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"257","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"In\u017cynieria oprogramowania","rodzaj":"","grupa":"2I 1+2I 2","nauczyciel":"dr Emilia Lubecka","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":" grupy na zmian\u0119 co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"221","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"Seminarium licencjackie","rodzaj":"seminarium lic. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Aleksandra Nowel","sala":"209","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"3373","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A278","nauczyciel":"mgr Henryk Grzelczak","sala":"309","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"180","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"Testowanie aplikacji Java","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 1","nauczyciel":"mgr Mateusz Miotk","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"44","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"Statystyka","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"dr Piotr Karwasz","sala":"52","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"86","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Informatyka og\u00f3lna","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 P\u0105czkowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"26","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"Makroekonomia","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Miros\u0142aw Jodko","sala":"210","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"217","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Witold Rosicki","sala":"328","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"193","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"Statystyka","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Rafa\u0142 Filip\u00f3w","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"234","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"Teoria liczb","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Piotr Zarzycki","sala":"51","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"17","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Andrzej Nowik","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"dr Krzysztof Topolski+dr hab. prof. UG Henryk Leszczy\u0144ski+dr Adrian Karpowicz+dr Danuta Jaruszewska-Walczak+dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"1373","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A276","nauczyciel":"mgr Alicja Kubica","sala":"310","typ":"lektorat","uwagi":"10:15-11:45","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"200","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"Algebra","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"dr hab. B\u0142a\u017cej Szepietowski","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2373","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"11:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A279","nauczyciel":"mgr Irena Janicka","sala":"311","typ":"lektorat","uwagi":"10:30-12:00","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"250","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"12:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok","nauczyciel":"dr Piotr Karwasz","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"266","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"12:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: III rok","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"39","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"12:oo","przedmiot":"Psychologia","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nauczycielska","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Franciszek Makurat","sala":"209","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia do 10.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-10"},{"id":"72","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"12:oo","przedmiot":"Dydaktyka informatyki","rodzaj":"","grupa":"matematyka: III rok nauczycielska","nauczyciel":"dr Adrian Karpowicz","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"180","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"12:oo","przedmiot":"Testowanie aplikacji Java","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 1","nauczyciel":"mgr Mateusz Miotk","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2564","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"12:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"4I A282","nauczyciel":"mgr Alicja Kubica","sala":"310","typ":"lektorat","uwagi":"12:00-13:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"27","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"12:oo","przedmiot":"Makroekonomia","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"dr Miros\u0142aw Jodko","sala":"210","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"162","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"12:oo","przedmiot":"J\u0119zyki programowania","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 3","nauczyciel":"dr Emilia Lubecka","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"43","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"12:oo","przedmiot":"Statystyka","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Rafa\u0142 Filip\u00f3w","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"34","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"12:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nienauczycielska","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Andrzej Nowik","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"161","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"12:oo","przedmiot":"J\u0119zyki programowania","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"mgr Omer Sakarya","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"201","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"12:oo","przedmiot":"Algebra","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr hab. B\u0142a\u017cej Szepietowski","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"51","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"12:oo","przedmiot":"Analiza funkcjonalna I","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. finansowa","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Jaros\u0142aw Pykacz","sala":"309","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"50","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"12:oo","przedmiot":"Analiza funkcjonalna I","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. nauczycielska i teoretyczna","nauczyciel":"dr in\u017c. Jacek Gulgowski","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"266","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"13:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: III rok","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"39","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"13:oo","przedmiot":"Psychologia","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nauczycielska","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Franciszek Makurat","sala":"209","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia do 10.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-10"},{"id":"72","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"13:oo","przedmiot":"Dydaktyka informatyki","rodzaj":"","grupa":"matematyka: III rok nauczycielska","nauczyciel":"dr Adrian Karpowicz","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"180","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"13:oo","przedmiot":"Testowanie aplikacji Java","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 1","nauczyciel":"mgr Mateusz Miotk","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2564","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"13:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"4I A282","nauczyciel":"mgr Alicja Kubica","sala":"310","typ":"lektorat","uwagi":"12:00-13:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"27","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"13:oo","przedmiot":"Makroekonomia","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"dr Miros\u0142aw Jodko","sala":"210","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"162","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"13:oo","przedmiot":"J\u0119zyki programowania","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 3","nauczyciel":"dr Emilia Lubecka","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"43","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"13:oo","przedmiot":"Statystyka","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Rafa\u0142 Filip\u00f3w","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"34","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"13:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nienauczycielska","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Andrzej Nowik","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"161","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"13:oo","przedmiot":"J\u0119zyki programowania","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"mgr Omer Sakarya","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"201","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"13:oo","przedmiot":"Algebra","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr hab. B\u0142a\u017cej Szepietowski","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"51","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"13:oo","przedmiot":"Analiza funkcjonalna I","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. finansowa","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Jaros\u0142aw Pykacz","sala":"309","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"50","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"13:oo","przedmiot":"Analiza funkcjonalna I","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. nauczycielska i teoretyczna","nauczyciel":"dr in\u017c. Jacek Gulgowski","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"250","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"13:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok","nauczyciel":"dr Piotr Karwasz","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"239","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"14:oo","przedmiot":"Modelowanie wybranych poj\u0119\u0107 matematycznych","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Piotr Zarzycki","sala":"52","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"181","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"14:oo","przedmiot":"Testowanie aplikacji Java","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 2","nauczyciel":"mgr Mateusz Miotk","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"249","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"14:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: III rok gr. 2","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"81","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"14:oo","przedmiot":"Rachunek prawdopodobie\u0144stwa i statystyka","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Grzegorz Krzykowski","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"197","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"14:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Jan Jastrz\u0119bski","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"114","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"14:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szepietowski","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"71","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"14:oo","przedmiot":"Dydaktyka informatyki","rodzaj":"","grupa":"matematyka: III rok nauczycielska","nauczyciel":"dr Adrian Karpowicz","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"12","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"14:oo","przedmiot":"Statystyka","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Rafa\u0142 Filip\u00f3w","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"194","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"14:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 1","nauczyciel":"dr Emilia Lubecka","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"25","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"14:oo","przedmiot":"Makroekonomia","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr Miros\u0142aw Jodko","sala":"210","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"67","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"14:oo","przedmiot":"Kombinatoryka","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Andrzej Nowik","sala":"327","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"181","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"15:oo","przedmiot":"Testowanie aplikacji Java","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 2","nauczyciel":"mgr Mateusz Miotk","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"239","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"15:oo","przedmiot":"Modelowanie wybranych poj\u0119\u0107 matematycznych","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Piotr Zarzycki","sala":"52","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"249","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"15:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: III rok gr. 2","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"81","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"15:oo","przedmiot":"Rachunek prawdopodobie\u0144stwa i statystyka","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Grzegorz Krzykowski","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"197","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"15:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Jan Jastrz\u0119bski","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"114","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"15:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szepietowski","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"71","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"15:oo","przedmiot":"Dydaktyka informatyki","rodzaj":"","grupa":"matematyka: III rok nauczycielska","nauczyciel":"dr Adrian Karpowicz","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"12","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"15:oo","przedmiot":"Statystyka","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Rafa\u0142 Filip\u00f3w","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"194","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"15:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 1","nauczyciel":"dr Emilia Lubecka","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"25","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"15:oo","przedmiot":"Makroekonomia","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr Miros\u0142aw Jodko","sala":"210","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"67","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"15:oo","przedmiot":"Kombinatoryka","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Andrzej Nowik","sala":"327","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"59","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"15:oo","przedmiot":"Pakiety matematyczne","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Danuta Jaruszewska-Walczak","sala":"51","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia od 20.03","dataod":"2017-03-20","datado":"2017-06-09"},{"id":"139","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"16:oo","przedmiot":"Kombinatoryka","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Andrzej Nowik","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"97","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"16:oo","przedmiot":"Rachunek prawdopodobie\u0144stwa i statystyka","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 3","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Grzegorz Krzykowski","sala":"25","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"248","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"16:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: III rok gr. 1","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"79","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"16:oo","przedmiot":"Projektowanie j\u0119zyk\u00f3w XML","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"mgr Cezary Walczak","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"263","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"16:oo","przedmiot":"Wyk\u0142ad z nauk spo\u0142ecznych","rodzaj":"","grupa":"1I+1M NN","nauczyciel":"dr Anna Lusi\u0144ska","sala":"3","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia do 10.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-10"},{"id":"194","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"16:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 1","nauczyciel":"dr Emilia Lubecka","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"60","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"16:oo","przedmiot":"Pakiety matematyczne","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Danuta Jaruszewska-Walczak","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":" zaj\u0119cia od 20.03","dataod":"2017-03-20","datado":"2017-06-09"},{"id":"181","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"16:oo","przedmiot":"Testowanie aplikacji Java","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 2","nauczyciel":"mgr Mateusz Miotk","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"139","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"17:oo","przedmiot":"Kombinatoryka","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Andrzej Nowik","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"97","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"17:oo","przedmiot":"Rachunek prawdopodobie\u0144stwa i statystyka","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 3","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Grzegorz Krzykowski","sala":"25","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"248","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"17:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: III rok gr. 1","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"79","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"17:oo","przedmiot":"Projektowanie j\u0119zyk\u00f3w XML","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"mgr Cezary Walczak","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"263","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"17:oo","przedmiot":"Wyk\u0142ad z nauk spo\u0142ecznych","rodzaj":"","grupa":"1I+1M NN","nauczyciel":"dr Anna Lusi\u0144ska","sala":"3","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia do 10.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-10"},{"id":"194","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"17:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 1","nauczyciel":"dr Emilia Lubecka","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"60","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"17:oo","przedmiot":"Pakiety matematyczne","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Danuta Jaruszewska-Walczak","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":" zaj\u0119cia od 20.03","dataod":"2017-03-20","datado":"2017-06-09"},{"id":"60","dzien":"Poniedzia\u0142ek","godz":"18:oo","przedmiot":"Pakiety matematyczne","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Danuta Jaruszewska-Walczak","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":" zaj\u0119cia od 20.03","dataod":"2017-03-20","datado":"2017-06-09"},{"id":"31","dzien":"Wtorek","godz":"8:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Tomasz Natkaniec","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"189","dzien":"Wtorek","godz":"8:oo","przedmiot":"Grafy - geometria - algorytmy","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Pawe\u0142 \u017byli\u0144ski","sala":"116","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"47","dzien":"Wtorek","godz":"8:oo","przedmiot":"Praktyka nauczania informatyki w szko\u0142ach","rodzaj":"","grupa":"matematyka: III rok nauczycielska","nauczyciel":"dr Piotr Karwasz+dr Marek Ha\u0142enda+dr Micha\u0142 Jab\u0142onowski+dr Pawe\u0142 Klinga","sala":"","typ":"prak","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"20","dzien":"Wtorek","godz":"8:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Barbara Wolnik","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"163","dzien":"Wtorek","godz":"8:oo","przedmiot":"J\u0119zyki programowania","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"mgr Cezary Walczak","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2197","dzien":"Wtorek","godz":"8:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"matematyka: II rok","nauczyciel":"mgr Katarzyna Niklas","sala":"311","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"202","dzien":"Wtorek","godz":"8:oo","przedmiot":"Algebra","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"dr Michal Stukow","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"94","dzien":"Wtorek","godz":"8:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 3","nauczyciel":"dr Hanna Furma\u0144czyk","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"270","dzien":"Wtorek","godz":"8:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"matematyka: II rok","nauczyciel":"mgr Ma\u0142gorzata Kwiatek","sala":"328","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"133","dzien":"Wtorek","godz":"8:oo","przedmiot":"Dydaktyka matematyki - III etap edukacyjny","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. nauczycielska","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby","sala":"309","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"189","dzien":"Wtorek","godz":"9:oo","przedmiot":"Grafy - geometria - algorytmy","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Pawe\u0142 \u017byli\u0144ski","sala":"116","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"47","dzien":"Wtorek","godz":"9:oo","przedmiot":"Praktyka nauczania informatyki w szko\u0142ach","rodzaj":"","grupa":"matematyka: III rok nauczycielska","nauczyciel":"dr Piotr Karwasz+dr Marek Ha\u0142enda+dr Micha\u0142 Jab\u0142onowski+dr Pawe\u0142 Klinga","sala":"","typ":"prak","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"163","dzien":"Wtorek","godz":"9:oo","przedmiot":"J\u0119zyki programowania","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"mgr Cezary Walczak","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"20","dzien":"Wtorek","godz":"9:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Barbara Wolnik","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2197","dzien":"Wtorek","godz":"9:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"matematyka: II rok","nauczyciel":"mgr Katarzyna Niklas","sala":"311","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"202","dzien":"Wtorek","godz":"9:oo","przedmiot":"Algebra","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"dr Michal Stukow","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"94","dzien":"Wtorek","godz":"9:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 3","nauczyciel":"dr Hanna Furma\u0144czyk","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"270","dzien":"Wtorek","godz":"9:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"matematyka: II rok","nauczyciel":"mgr Ma\u0142gorzata Kwiatek","sala":"328","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"133","dzien":"Wtorek","godz":"9:oo","przedmiot":"Dydaktyka matematyki - III etap edukacyjny","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. nauczycielska","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby","sala":"309","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"31","dzien":"Wtorek","godz":"9:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Tomasz Natkaniec","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"15","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"dr Barbara Wolnik","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"222","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Michal Stukow","sala":"210","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"47","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"Praktyka nauczania informatyki w szko\u0142ach","rodzaj":"","grupa":"matematyka: III rok nauczycielska","nauczyciel":"dr Piotr Karwasz+dr Marek Ha\u0142enda+dr Micha\u0142 Jab\u0142onowski+dr Pawe\u0142 Klinga","sala":"","typ":"prak","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"256","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"In\u017cynieria oprogramowania","rodzaj":"","grupa":"2I 3+2I 4","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 P\u0105czkowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":" grupy na zmian\u0119 co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"29","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr Nikodem Mro\u017cek","sala":"52","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"104","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"Architektura serwis\u00f3w internetowych","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr W\u0142odzimierz Bzyl","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"gr. 1","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"211","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"Seminarium licencjackie","rodzaj":"seminarium lic. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Krzysztof Topolski","sala":"327","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"136","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"Ubezpieczenia maj\u0105tkowe","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. finansowa","nauczyciel":"dr Joanna Czarnowska","sala":"110","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"4","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"prof. dr hab. Tomasz Natkaniec+dr hab. prof. UG Rafa\u0142 Filip\u00f3w","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"120","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"Wprowadzenie do programowania w logice","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Christoph Schwarzweller","sala":"309","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"127","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"Topologia I","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Zbigniew Szafraniec","sala":"209","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"93","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"J\u0119zyki programowania","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok","nauczyciel":"dr Stefan Soko\u0142owski","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"269","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"mgr Ma\u0142gorzata Kwiatek","sala":"328","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"168","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"Projektowanie j\u0119zyk\u00f3w XML","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr Karol Horodecki","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"208","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"Psychologia","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nauczycielska gr. 2","nauczyciel":"mgr Piotr D\u0105browski","sala":"310","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":" zaj\u0119cia do 25.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-25"},{"id":"141","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"R\u00f3wnania r\u00f3\u017cniczkowe cz\u0105stkowe","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"mgr Karolina Lademann","sala":"47","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"242","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Pawe\u0142 \u017byli\u0144ski","sala":"116","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"267","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"Szeregowanie zada\u0144","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Hanna Furma\u0144czyk","sala":"51","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"3393","dzien":"Wtorek","godz":"10:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"mgr Irena Janicka","sala":"311","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"222","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Michal Stukow","sala":"210","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"47","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"Praktyka nauczania informatyki w szko\u0142ach","rodzaj":"","grupa":"matematyka: III rok nauczycielska","nauczyciel":"dr Piotr Karwasz+dr Marek Ha\u0142enda+dr Micha\u0142 Jab\u0142onowski+dr Pawe\u0142 Klinga","sala":"","typ":"prak","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"256","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"In\u017cynieria oprogramowania","rodzaj":"","grupa":"2I 3+2I 4","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 P\u0105czkowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":" grupy na zmian\u0119 co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"29","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr Nikodem Mro\u017cek","sala":"52","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"104","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"Architektura serwis\u00f3w internetowych","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr W\u0142odzimierz Bzyl","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"gr. 1","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"211","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"Seminarium licencjackie","rodzaj":"seminarium lic. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Krzysztof Topolski","sala":"327","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"136","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"Ubezpieczenia maj\u0105tkowe","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. finansowa","nauczyciel":"dr Joanna Czarnowska","sala":"110","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"4","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"prof. dr hab. Tomasz Natkaniec+dr hab. prof. UG Rafa\u0142 Filip\u00f3w","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"120","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"Wprowadzenie do programowania w logice","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Christoph Schwarzweller","sala":"309","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"127","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"Topologia I","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Zbigniew Szafraniec","sala":"209","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"93","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"J\u0119zyki programowania","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok","nauczyciel":"dr Stefan Soko\u0142owski","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"269","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"mgr Ma\u0142gorzata Kwiatek","sala":"328","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"168","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"Projektowanie j\u0119zyk\u00f3w XML","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr Karol Horodecki","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"208","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"Psychologia","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nauczycielska gr. 2","nauczyciel":"mgr Piotr D\u0105browski","sala":"310","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":" zaj\u0119cia do 25.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-25"},{"id":"141","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"R\u00f3wnania r\u00f3\u017cniczkowe cz\u0105stkowe","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"mgr Karolina Lademann","sala":"47","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"242","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Pawe\u0142 \u017byli\u0144ski","sala":"116","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"99267","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"Szeregowanie zada\u0144","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Hanna Furma\u0144czyk","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"3393","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"mgr Irena Janicka","sala":"311","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"15","dzien":"Wtorek","godz":"11:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"dr Barbara Wolnik","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"106","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Architektura serwis\u00f3w internetowych","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr W\u0142odzimierz Bzyl","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"gr.  2","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"14","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Algebra","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"dr Michal Stukow","sala":"210","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"274","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Historia matematyki","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":" zaj\u0119cia od 28.02","dataod":"2017-02-28","datado":"2017-06-09"},{"id":"105","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Programowanie wsp\u00f3\u0142bie\u017cne","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr in\u017c. Jerzy Skurczy\u0144ski","sala":"52","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"164","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Hanna Furma\u0144czyk","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"21","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"63","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Ubezpieczenia maj\u0105tkowe","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. finansowa","nauczyciel":"dr Joanna Czarnowska","sala":"116","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"155","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 5","nauczyciel":"dr Marta Frankowska","sala":"309","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"5","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"prof. dr hab. Zbigniew Szafraniec+dr Aleksandra Nowel","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"271","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"matematyka: II rok","nauczyciel":"mgr Ma\u0142gorzata Kwiatek","sala":"328","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"227","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"matematyka: III rok gr. 2","nauczyciel":"dr Rafa\u0142 Lutowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"119","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Wprowadzenie do programowania w logice","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Christoph Schwarzweller","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"208","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Psychologia","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nauczycielska gr. 2","nauczyciel":"mgr Piotr D\u0105browski","sala":"310","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":" zaj\u0119cia do 25.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-25"},{"id":"152","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Marcin Wie\u015bniak","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"160","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"J\u0119zyki programowania","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 4","nauczyciel":"dr Stefan Soko\u0142owski","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"151","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 3","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Jerzy Topp","sala":"51","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"75","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Algorytmy i struktury danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 P\u0105czkowski","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"58","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"Ekonomia matematyczna II","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Krzysztof Topolski","sala":"47","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"140","dzien":"Wtorek","godz":"12:oo","przedmiot":"R\u00f3wnania r\u00f3\u017cniczkowe cz\u0105stkowe","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Henryk Leszczy\u0144ski","sala":"311","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"106","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Architektura serwis\u00f3w internetowych","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr W\u0142odzimierz Bzyl","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"gr.  2","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"40","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Psychologia","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nauczycielska gr. 1","nauczyciel":"mgr Piotr D\u0105browski","sala":"310","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":" zaj\u0119cia do 25.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-25"},{"id":"14","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Algebra","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"dr Michal Stukow","sala":"210","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"274","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Historia matematyki","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":" zaj\u0119cia od 28.02","dataod":"2017-02-28","datado":"2017-06-09"},{"id":"105","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Programowanie wsp\u00f3\u0142bie\u017cne","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr in\u017c. Jerzy Skurczy\u0144ski","sala":"52","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"164","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Hanna Furma\u0144czyk","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"21","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"63","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Ubezpieczenia maj\u0105tkowe","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. finansowa","nauczyciel":"dr Joanna Czarnowska","sala":"116","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"155","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 5","nauczyciel":"dr Marta Frankowska","sala":"309","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"5","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"prof. dr hab. Zbigniew Szafraniec+dr Aleksandra Nowel","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"271","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"matematyka: II rok","nauczyciel":"mgr Ma\u0142gorzata Kwiatek","sala":"328","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"227","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"matematyka: III rok gr. 2","nauczyciel":"dr Rafa\u0142 Lutowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"119","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Wprowadzenie do programowania w logice","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Christoph Schwarzweller","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"152","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Marcin Wie\u015bniak","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"160","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"J\u0119zyki programowania","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 4","nauczyciel":"dr Stefan Soko\u0142owski","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"151","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 3","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Jerzy Topp","sala":"51","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"75","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Algorytmy i struktury danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 P\u0105czkowski","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"58","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"Ekonomia matematyczna II","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Krzysztof Topolski","sala":"47","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"140","dzien":"Wtorek","godz":"13:oo","przedmiot":"R\u00f3wnania r\u00f3\u017cniczkowe cz\u0105stkowe","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Henryk Leszczy\u0144ski","sala":"311","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"214","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Henryk Leszczy\u0144ski","sala":"311","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"22","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"1E 1+1E 2","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":" grupy na zmian\u0119 co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"13","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"Statystyka","rodzaj":"","grupa":"2E 1+2E 2","nauczyciel":"dr Joanna Czarnowska","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":" grupy na zmian\u0119 co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"237","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"Powierzchnie Riemanna","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Michal Stukow","sala":"327","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"220","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"Seminarium licencjackie","rodzaj":"seminarium lic. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr El\u017cbieta Mro\u017cek","sala":"309","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"113","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"Podstawy informatyki kwantowej","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Karol Horodecki","sala":"52","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"255","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"In\u017cynieria oprogramowania","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok","nauczyciel":"dr Emilia Lubecka","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"129","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"Topologia I","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr Aleksandra Nowel","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"103","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"Architektura serwis\u00f3w internetowych","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr W\u0142odzimierz Bzyl","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"128","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"Topologia I","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"prof. dr hab. Zbigniew Szafraniec","sala":"328","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"235","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"Historia matematyki","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski","sala":"209","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"153","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 4","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Jerzy Topp","sala":"51","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"218","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Jaros\u0142aw Pykacz","sala":"213","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"159","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"J\u0119zyki programowania","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 5","nauczyciel":"dr Stefan Soko\u0142owski","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"40","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"Psychologia","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nauczycielska gr. 1","nauczyciel":"mgr Piotr D\u0105browski","sala":"310","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":" zaj\u0119cia do 25.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-25"},{"id":"66","dzien":"Wtorek","godz":"14:oo","przedmiot":"Ekonomia matematyczna II","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Krzysztof Topolski","sala":"47","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"22","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"1E 1+1E 2","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":" grupy na zmian\u0119 co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"13","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"Statystyka","rodzaj":"","grupa":"2E 1+2E 2","nauczyciel":"dr Joanna Czarnowska","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":" grupy na zmian\u0119 co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"237","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"Powierzchnie Riemanna","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Michal Stukow","sala":"327","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"220","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"Seminarium licencjackie","rodzaj":"seminarium lic. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr El\u017cbieta Mro\u017cek","sala":"309","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"113","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"Podstawy informatyki kwantowej","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Karol Horodecki","sala":"52","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"255","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"In\u017cynieria oprogramowania","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok","nauczyciel":"dr Emilia Lubecka","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"129","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"Topologia I","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr Aleksandra Nowel","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"103","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"Architektura serwis\u00f3w internetowych","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr W\u0142odzimierz Bzyl","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"128","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"Topologia I","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"prof. dr hab. Zbigniew Szafraniec","sala":"328","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"235","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"Historia matematyki","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski","sala":"209","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"153","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 4","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Jerzy Topp","sala":"51","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"218","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Jaros\u0142aw Pykacz","sala":"213","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"159","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"J\u0119zyki programowania","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 5","nauczyciel":"dr Stefan Soko\u0142owski","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"40","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"Psychologia","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nauczycielska gr. 1","nauczyciel":"mgr Piotr D\u0105browski","sala":"310","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":" zaj\u0119cia do 25.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-25"},{"id":"66","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"Ekonomia matematyczna II","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Krzysztof Topolski","sala":"47","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"214","dzien":"Wtorek","godz":"15:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Henryk Leszczy\u0144ski","sala":"311","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"115","dzien":"Wtorek","godz":"16:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 5","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Jerzy Topp","sala":"51","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"238","dzien":"Wtorek","godz":"16:oo","przedmiot":"Powierzchnie Riemanna","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Michal Stukow","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"204","dzien":"Wtorek","godz":"16:oo","przedmiot":"Podstawy informatyki kwantowej","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Karol Horodecki","sala":"52","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"121","dzien":"Wtorek","godz":"16:oo","przedmiot":"Programowanie wsp\u00f3\u0142bie\u017cne","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr in\u017c. Jerzy Skurczy\u0144ski","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"203","dzien":"Wtorek","godz":"16:oo","przedmiot":"Architektura serwis\u00f3w internetowych","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr W\u0142odzimierz Bzyl","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"gr. 3","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"236","dzien":"Wtorek","godz":"16:oo","przedmiot":"Historia matematyki","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"115","dzien":"Wtorek","godz":"17:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 5","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Jerzy Topp","sala":"51","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"238","dzien":"Wtorek","godz":"17:oo","przedmiot":"Powierzchnie Riemanna","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Michal Stukow","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"204","dzien":"Wtorek","godz":"17:oo","przedmiot":"Podstawy informatyki kwantowej","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Karol Horodecki","sala":"52","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"121","dzien":"Wtorek","godz":"17:oo","przedmiot":"Programowanie wsp\u00f3\u0142bie\u017cne","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr in\u017c. Jerzy Skurczy\u0144ski","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"203","dzien":"Wtorek","godz":"17:oo","przedmiot":"Architektura serwis\u00f3w internetowych","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr W\u0142odzimierz Bzyl","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"gr. 3","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"236","dzien":"Wtorek","godz":"17:oo","przedmiot":"Historia matematyki","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"190","dzien":"\u015aroda","godz":"8:oo","przedmiot":"Grafy - geometria - algorytmy","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Pawe\u0142 \u017byli\u0144ski","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"165","dzien":"\u015aroda","godz":"8:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr Robert Fidytek","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"64","dzien":"\u015aroda","godz":"8:oo","przedmiot":"Praktyka nauczania matematyki w szko\u0142ach","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok nauczycielska","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby+dr Piotr Zarzycki+dr Adrian Karpowicz+dr El\u017cbieta Mro\u017cek+dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski","sala":"","typ":"prak","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"137","dzien":"\u015aroda","godz":"8:oo","przedmiot":"Teoria optymalizacji II","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: II rok sp. finansowa","nauczyciel":"dr Krzysztof Topolski","sala":"310","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"196","dzien":"\u015aroda","godz":"8:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Jan Jastrz\u0119bski","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":" zaj\u0119cia do 12.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-12"},{"id":"78","dzien":"\u015aroda","godz":"8:oo","przedmiot":"Projektowanie j\u0119zyk\u00f3w XML","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Joanna J\u0119drzejowicz","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"185","dzien":"\u015aroda","godz":"8:oo","przedmiot":"Automaty - j\u0119zyki - z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 obliczeniowa","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 1","nauczyciel":"mgr Grzegorz Madejski","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"226","dzien":"\u015aroda","godz":"8:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"matematyka: III rok gr. 1","nauczyciel":"dr Rafa\u0142 Lutowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"126","dzien":"\u015aroda","godz":"8:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"dr Ewa Tyszkowska","sala":"116","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"190","dzien":"\u015aroda","godz":"9:oo","przedmiot":"Grafy - geometria - algorytmy","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Pawe\u0142 \u017byli\u0144ski","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"165","dzien":"\u015aroda","godz":"9:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr Robert Fidytek","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"64","dzien":"\u015aroda","godz":"9:oo","przedmiot":"Praktyka nauczania matematyki w szko\u0142ach","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok nauczycielska","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby+dr Piotr Zarzycki+dr Adrian Karpowicz+dr El\u017cbieta Mro\u017cek+dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski","sala":"","typ":"prak","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"1221","dzien":"\u015aroda","godz":"9:oo","przedmiot":"Mikroekonomia","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Teresa Kami\u0144ska","sala":"C203","typ":"w ","uwagi":"zaj\u0119cia na Wydziale Ekonomicznym 9:45-11:15 zaj\u0119cia od  1.03","dataod":"2017-03-01","datado":"2017-06-09"},{"id":"137","dzien":"\u015aroda","godz":"9:oo","przedmiot":"Teoria optymalizacji II","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: II rok sp. finansowa","nauczyciel":"dr Krzysztof Topolski","sala":"310","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"196","dzien":"\u015aroda","godz":"9:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Jan Jastrz\u0119bski","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":" zaj\u0119cia do 12.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-12"},{"id":"78","dzien":"\u015aroda","godz":"9:oo","przedmiot":"Projektowanie j\u0119zyk\u00f3w XML","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Joanna J\u0119drzejowicz","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"185","dzien":"\u015aroda","godz":"9:oo","przedmiot":"Automaty - j\u0119zyki - z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 obliczeniowa","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 1","nauczyciel":"mgr Grzegorz Madejski","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"226","dzien":"\u015aroda","godz":"9:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"matematyka: III rok gr. 1","nauczyciel":"dr Rafa\u0142 Lutowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"126","dzien":"\u015aroda","godz":"9:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"dr Ewa Tyszkowska","sala":"116","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2178","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Technologie sieci Web","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr Wies\u0142aw Paw\u0142owski","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":" zaj\u0119cia do  5.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-05"},{"id":"64","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Praktyka nauczania matematyki w szko\u0142ach","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok nauczycielska","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby+dr Piotr Zarzycki+dr Adrian Karpowicz+dr El\u017cbieta Mro\u017cek+dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski","sala":"","typ":"prak","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2196","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Jan Jastrz\u0119bski","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":" 10:00-11:30 zaj\u0119cia od 19.04","dataod":"2017-04-19","datado":"2017-06-09"},{"id":"1221","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Mikroekonomia","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Teresa Kami\u0144ska","sala":"C203","typ":"w ","uwagi":"zaj\u0119cia na Wydziale Ekonomicznym 9:45-11:15 zaj\u0119cia od  1.03","dataod":"2017-03-01","datado":"2017-06-09"},{"id":"131","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 1","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szczepa\u0144ski+dr hab. prof. UG Andreas Zastrow","sala":"309","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"138","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Teoria optymalizacji II","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: II rok sp. finansowa","nauczyciel":"dr Krzysztof Topolski","sala":"310","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2087","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Spo\u0142eczne i prawne aspekty informatyki","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok","nauczyciel":"dr Grzegorz Wierczy\u0144ski","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia do  5.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-05"},{"id":"80","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Projektowanie j\u0119zyk\u00f3w XML","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 3","nauczyciel":"mgr Grzegorz Madejski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"96","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Algorytmy i struktury danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 4","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 P\u0105czkowski","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"87","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Spo\u0142eczne i prawne aspekty informatyki","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok","nauczyciel":"dr Grzegorz Wierczy\u0144ski","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia od 12.04","dataod":"2017-04-12","datado":"2017-06-09"},{"id":"54","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Wst\u0119p do r\u00f3wna\u0144 r\u00f3\u017cniczkowych stochastycznych","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. teoretyczna i finansowa","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Henryk Leszczy\u0144ski","sala":"311","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"245","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr W\u0142odzimierz Bzyl","sala":"328","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"170","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Aplikacje bazodanowe","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr Robert Fidytek","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"109","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Zaawansowane algorytmy","rodzaj":"","grupa":"informatyka 2 st.: I rok","nauczyciel":"dr Janusz Dybizba\u0144ski","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"225","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"matematyka: III rok","nauczyciel":"dr Rafa\u0142 Lutowski","sala":"116","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"41","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Pedagogika","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nauczycielska","nauczyciel":"dr Andrzej Ko\u0142akowski","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"10:00-11:30 zaj\u0119cia do 12.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-12"},{"id":"24","dzien":"\u015aroda","godz":"10:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Maciej Niebrzydowski","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"64","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Praktyka nauczania matematyki w szko\u0142ach","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok nauczycielska","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby+dr Piotr Zarzycki+dr Adrian Karpowicz+dr El\u017cbieta Mro\u017cek+dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski","sala":"","typ":"prak","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2196","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Jan Jastrz\u0119bski","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":" 10:00-11:30 zaj\u0119cia od 19.04","dataod":"2017-04-19","datado":"2017-06-09"},{"id":"1216","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Mikroekonomia","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Teresa Kami\u0144ska","sala":"C203","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"zaj\u0119cia na Wydziale Ekonomicznym 11:30-13:00 zaj\u0119cia od  1.03","dataod":"2017-03-01","datado":"2017-06-09"},{"id":"131","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 1","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szczepa\u0144ski+dr hab. prof. UG Andreas Zastrow","sala":"309","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"138","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Teoria optymalizacji II","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: II rok sp. finansowa","nauczyciel":"dr Krzysztof Topolski","sala":"310","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2087","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Spo\u0142eczne i prawne aspekty informatyki","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok","nauczyciel":"dr Grzegorz Wierczy\u0144ski","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia do  5.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-05"},{"id":"80","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Projektowanie j\u0119zyk\u00f3w XML","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 3","nauczyciel":"mgr Grzegorz Madejski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"96","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Algorytmy i struktury danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 4","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 P\u0105czkowski","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"87","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Spo\u0142eczne i prawne aspekty informatyki","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok","nauczyciel":"dr Grzegorz Wierczy\u0144ski","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia od 12.04","dataod":"2017-04-12","datado":"2017-06-09"},{"id":"54","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Wst\u0119p do r\u00f3wna\u0144 r\u00f3\u017cniczkowych stochastycznych","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. teoretyczna i finansowa","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Henryk Leszczy\u0144ski","sala":"311","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"245","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr W\u0142odzimierz Bzyl","sala":"328","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"170","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Aplikacje bazodanowe","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr Robert Fidytek","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"109","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Zaawansowane algorytmy","rodzaj":"","grupa":"informatyka 2 st.: I rok","nauczyciel":"dr Janusz Dybizba\u0144ski","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"225","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"matematyka: III rok","nauczyciel":"dr Rafa\u0142 Lutowski","sala":"116","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"41","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Pedagogika","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nauczycielska","nauczyciel":"dr Andrzej Ko\u0142akowski","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"10:00-11:30 zaj\u0119cia do 12.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-12"},{"id":"24","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Maciej Niebrzydowski","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2178","dzien":"\u015aroda","godz":"11:oo","przedmiot":"Technologie sieci Web","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr Wies\u0142aw Paw\u0142owski","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":" zaj\u0119cia do  5.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-05"},{"id":"1216","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Mikroekonomia","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Teresa Kami\u0144ska","sala":"C203","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"zaj\u0119cia na Wydziale Ekonomicznym 11:30-13:00 zaj\u0119cia od  1.03","dataod":"2017-03-01","datado":"2017-06-09"},{"id":"148","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Christoph Schwarzweller","sala":"327","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"6","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Andreas Zastrow+dr Ewa Tyszkowska+prof. dr hab. Andrzej Szczepa\u0144ski+dr Maciej Niebrzydowski+dr Maciej Mroczkowski+dr Rafa\u0142 Lutowski+dr Micha\u0142 Jab\u0142onowski+dr Marek Ha\u0142enda","sala":"309","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"55","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Wst\u0119p do r\u00f3wna\u0144 r\u00f3\u017cniczkowych stochastycznych","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. teoretyczna i finansowa","nauczyciel":"dr Monika Wrzosek","sala":"210","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"95","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Algorytmy i struktury danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 P\u0105czkowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"35","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nienauczycielska","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 Klinga","sala":"310","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"210","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Seminarium licencjackie","rodzaj":"seminarium lic. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Adrian Karpowicz","sala":"328","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"102","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Aplikacje bazodanowe","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"dr Robert Fidytek","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"169","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Projektowanie j\u0119zyk\u00f3w XML","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 4","nauczyciel":"mgr Grzegorz Madejski","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"18","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Andrzej Nowik","sala":"311","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"77","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Algorytmy i struktury danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 3","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Pawe\u0142 \u017byli\u0144ski","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"42","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Pedagogika","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nauczycielska gr. 2","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 \u015apica","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"11:30-13:00","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"118","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Technologie NoSQL","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr W\u0142odzimierz Bzyl","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"176","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr in\u017c. Jerzy Skurczy\u0144ski","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"1","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szepietowski+mgr in\u017c. Anna Nenca+dr hab. prof. UG Joanna J\u0119drzejowicz+dr Karol Horodecki+dr Maciej Dziemia\u0144czuk+dr Janusz Dybizba\u0144ski+dr Andrzej Borzyszkowski","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"117","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Jerzy Topp","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"207","dzien":"\u015aroda","godz":"12:oo","przedmiot":"Pedagogika","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nauczycielska gr. 1","nauczyciel":"dr El\u017cbieta Gorloff","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"12:00-13:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"148","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Christoph Schwarzweller","sala":"327","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"6","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Andreas Zastrow+dr Ewa Tyszkowska+prof. dr hab. Andrzej Szczepa\u0144ski+dr Maciej Niebrzydowski+dr Maciej Mroczkowski+dr Rafa\u0142 Lutowski+dr Micha\u0142 Jab\u0142onowski+dr Marek Ha\u0142enda","sala":"309","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"55","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Wst\u0119p do r\u00f3wna\u0144 r\u00f3\u017cniczkowych stochastycznych","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. teoretyczna i finansowa","nauczyciel":"dr Monika Wrzosek","sala":"210","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"95","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Algorytmy i struktury danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 P\u0105czkowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"35","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nienauczycielska","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 Klinga","sala":"310","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"210","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Seminarium licencjackie","rodzaj":"seminarium lic. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Adrian Karpowicz","sala":"328","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"102","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Aplikacje bazodanowe","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"dr Robert Fidytek","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"169","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Projektowanie j\u0119zyk\u00f3w XML","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 4","nauczyciel":"mgr Grzegorz Madejski","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"18","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Andrzej Nowik","sala":"311","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"77","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Algorytmy i struktury danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 3","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Pawe\u0142 \u017byli\u0144ski","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"42","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Pedagogika","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nauczycielska gr. 2","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 \u015apica","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"11:30-13:00","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"118","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Technologie NoSQL","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr W\u0142odzimierz Bzyl","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"176","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr in\u017c. Jerzy Skurczy\u0144ski","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"1","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szepietowski+mgr in\u017c. Anna Nenca+dr hab. prof. UG Joanna J\u0119drzejowicz+dr Karol Horodecki+dr Maciej Dziemia\u0144czuk+dr Janusz Dybizba\u0144ski+dr Andrzej Borzyszkowski","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"117","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Jerzy Topp","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"207","dzien":"\u015aroda","godz":"13:oo","przedmiot":"Pedagogika","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok nauczycielska gr. 1","nauczyciel":"dr El\u017cbieta Gorloff","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"12:00-13:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"116","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Ewa Tyszkowska","sala":"47","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"174","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Automaty - j\u0119zyki - z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 obliczeniowa","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Informatyka og\u00f3lna","nauczyciel":"dr Maciej Dziemia\u0144czuk","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"23","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"158","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Technologie NoSQL","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr W\u0142odzimierz Bzyl","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"8","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"dr Monika Wrzosek+dr Krzysztof Topolski+dr hab. prof. UG Henryk Leszczy\u0144ski","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"198","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szczepa\u0144ski","sala":"309","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"205","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Algorytmy probabalistyczne","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szepietowski","sala":"328","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"56","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Topologia II","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. teoretyczna","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Witold Rosicki","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"38","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Maciej Niebrzydowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"156","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 3","nauczyciel":"dr Andrzej Borzyszkowski","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"146","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Wies\u0142aw Paw\u0142owski","sala":"327","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"19","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Barbara Wolnik","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"186","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Zaawansowane algorytmy","rodzaj":"","grupa":"informatyka 2 st.: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr Janusz Dybizba\u0144ski","sala":"52","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"176","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr in\u017c. Jerzy Skurczy\u0144ski","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"52","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Teoria opcji","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. finansowa","nauczyciel":"dr Joanna Czarnowska","sala":"311","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"233","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Teoria liczb","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Piotr Zarzycki","sala":"210","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"167","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 4","nauczyciel":"dr Robert Fidytek","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"83","dzien":"\u015aroda","godz":"14:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 2","nauczyciel":"dr Hanna Furma\u0144czyk","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"198","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szczepa\u0144ski","sala":"309","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"205","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Algorytmy probabalistyczne","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szepietowski","sala":"328","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"56","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Topologia II","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. teoretyczna","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Witold Rosicki","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"38","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Maciej Niebrzydowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"156","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 3","nauczyciel":"dr Andrzej Borzyszkowski","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"146","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Wies\u0142aw Paw\u0142owski","sala":"327","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"264","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Wyk\u0142ad z nauk humanistycznych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok","nauczyciel":"dr S\u0142awomir J\u0119draszek","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia do  5.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-05"},{"id":"19","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Barbara Wolnik","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"186","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Zaawansowane algorytmy","rodzaj":"","grupa":"informatyka 2 st.: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr Janusz Dybizba\u0144ski","sala":"52","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"176","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr in\u017c. Jerzy Skurczy\u0144ski","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"52","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Teoria opcji","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. finansowa","nauczyciel":"dr Joanna Czarnowska","sala":"311","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"233","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Teoria liczb","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Piotr Zarzycki","sala":"210","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"167","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 4","nauczyciel":"dr Robert Fidytek","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"83","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 2","nauczyciel":"dr Hanna Furma\u0144czyk","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"116","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Ewa Tyszkowska","sala":"47","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"174","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Automaty - j\u0119zyki - z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 obliczeniowa","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Informatyka og\u00f3lna","nauczyciel":"dr Maciej Dziemia\u0144czuk","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"23","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"158","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Technologie NoSQL","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr W\u0142odzimierz Bzyl","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"8","dzien":"\u015aroda","godz":"15:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"dr Monika Wrzosek+dr Krzysztof Topolski+dr hab. prof. UG Henryk Leszczy\u0144ski","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"206","dzien":"\u015aroda","godz":"16:oo","przedmiot":"Algorytmy probabalistyczne","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szepietowski","sala":"328","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"57","dzien":"\u015aroda","godz":"16:oo","przedmiot":"Topologia II","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. teoretyczna","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski","sala":"310","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"157","dzien":"\u015aroda","godz":"16:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 4","nauczyciel":"dr Andrzej Borzyszkowski","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"88","dzien":"\u015aroda","godz":"16:oo","przedmiot":"Technologie sieci Web","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr Wies\u0142aw Paw\u0142owski","sala":"116","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia do 19.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-19"},{"id":"264","dzien":"\u015aroda","godz":"16:oo","przedmiot":"Wyk\u0142ad z nauk humanistycznych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok","nauczyciel":"dr S\u0142awomir J\u0119draszek","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia do  5.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-05"},{"id":"130","dzien":"\u015aroda","godz":"16:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Andreas Zastrow","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"28","dzien":"\u015aroda","godz":"16:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr Nikodem Mro\u017cek","sala":"210","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"187","dzien":"\u015aroda","godz":"16:oo","przedmiot":"Zaawansowane algorytmy","rodzaj":"","grupa":"informatyka 2 st.: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Janusz Dybizba\u0144ski","sala":"52","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"219","dzien":"\u015aroda","godz":"16:oo","przedmiot":"Seminarium licencjackie","rodzaj":"seminarium lic. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Micha\u0142 Jab\u0142onowski","sala":"327","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"53","dzien":"\u015aroda","godz":"16:oo","przedmiot":"Teoria opcji","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. finansowa","nauczyciel":"dr Joanna Czarnowska","sala":"311","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"83","dzien":"\u015aroda","godz":"16:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 2","nauczyciel":"dr Hanna Furma\u0144czyk","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"8","dzien":"\u015aroda","godz":"16:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"dr Monika Wrzosek+dr Krzysztof Topolski+dr hab. prof. UG Henryk Leszczy\u0144ski","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"206","dzien":"\u015aroda","godz":"17:oo","przedmiot":"Algorytmy probabalistyczne","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szepietowski","sala":"328","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"57","dzien":"\u015aroda","godz":"17:oo","przedmiot":"Topologia II","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. teoretyczna","nauczyciel":"dr Maciej Mroczkowski","sala":"310","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"157","dzien":"\u015aroda","godz":"17:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 4","nauczyciel":"dr Andrzej Borzyszkowski","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"88","dzien":"\u015aroda","godz":"17:oo","przedmiot":"Technologie sieci Web","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr Wies\u0142aw Paw\u0142owski","sala":"116","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia do 19.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-19"},{"id":"130","dzien":"\u015aroda","godz":"17:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Andreas Zastrow","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"28","dzien":"\u015aroda","godz":"17:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr Nikodem Mro\u017cek","sala":"210","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"187","dzien":"\u015aroda","godz":"17:oo","przedmiot":"Zaawansowane algorytmy","rodzaj":"","grupa":"informatyka 2 st.: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Janusz Dybizba\u0144ski","sala":"52","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"219","dzien":"\u015aroda","godz":"17:oo","przedmiot":"Seminarium licencjackie","rodzaj":"seminarium lic. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Micha\u0142 Jab\u0142onowski","sala":"327","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"53","dzien":"\u015aroda","godz":"17:oo","przedmiot":"Teoria opcji","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. finansowa","nauczyciel":"dr Joanna Czarnowska","sala":"311","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"83","dzien":"\u015aroda","godz":"17:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 2","nauczyciel":"dr Hanna Furma\u0144czyk","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"8","dzien":"\u015aroda","godz":"17:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"dr Monika Wrzosek+dr Krzysztof Topolski+dr hab. prof. UG Henryk Leszczy\u0144ski","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"88","dzien":"\u015aroda","godz":"18:oo","przedmiot":"Technologie sieci Web","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr Wies\u0142aw Paw\u0142owski","sala":"116","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia do 19.04","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-04-19"},{"id":"275","dzien":"Czwartek","godz":"8:oo","przedmiot":"Pakiety matematyczne","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Danuta Jaruszewska-Walczak","sala":"47","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia od 20.03","dataod":"2017-03-20","datado":"2017-06-09"},{"id":"149","dzien":"Czwartek","godz":"8:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Joanna J\u0119drzejowicz","sala":"122","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"3364","dzien":"Czwartek","godz":"8:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A278","nauczyciel":"mgr Henryk Grzelczak","sala":"309","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"178","dzien":"Czwartek","godz":"8:oo","przedmiot":"Technologie sieci Web","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr Wies\u0142aw Paw\u0142owski","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":" zaj\u0119cia od 13.04","dataod":"2017-04-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"209","dzien":"Czwartek","godz":"8:oo","przedmiot":"Seminarium licencjackie","rodzaj":"seminarium lic. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Monika Wrzosek","sala":"327","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"1364","dzien":"Czwartek","godz":"8:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A276","nauczyciel":"mgr Alicja Kubica","sala":"310","typ":"lektorat","uwagi":"8:45-10:15","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"110","dzien":"Czwartek","godz":"8:oo","przedmiot":"Grafika 3D","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Piotr Ar\u0142ukowicz","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2364","dzien":"Czwartek","godz":"8:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A279","nauczyciel":"mgr Irena Janicka","sala":"311","typ":"lektorat","uwagi":"9:00-10:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2272","dzien":"Czwartek","godz":"8:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"matematyka: I rok","nauczyciel":"mgr Ma\u0142gorzata Kwiatek","sala":"328","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"100","dzien":"Czwartek","godz":"8:oo","przedmiot":"Aplikacje bazodanowe","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok","nauczyciel":"dr Robert Fidytek","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"16","dzien":"Czwartek","godz":"8:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"dr Barbara Wolnik","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"215","dzien":"Czwartek","godz":"8:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Marek Ha\u0142enda+dr Rafa\u0142 Lutowski","sala":"52","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"224","dzien":"Czwartek","godz":"8:oo","przedmiot":"Podstawy dydaktyki","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok nauczycielska gr. 2","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"275","dzien":"Czwartek","godz":"9:oo","przedmiot":"Pakiety matematyczne","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Danuta Jaruszewska-Walczak","sala":"47","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia od 20.03","dataod":"2017-03-20","datado":"2017-06-09"},{"id":"149","dzien":"Czwartek","godz":"9:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Joanna J\u0119drzejowicz","sala":"122","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"3364","dzien":"Czwartek","godz":"9:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A278","nauczyciel":"mgr Henryk Grzelczak","sala":"309","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"178","dzien":"Czwartek","godz":"9:oo","przedmiot":"Technologie sieci Web","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr Wies\u0142aw Paw\u0142owski","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":" zaj\u0119cia od 13.04","dataod":"2017-04-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"209","dzien":"Czwartek","godz":"9:oo","przedmiot":"Seminarium licencjackie","rodzaj":"seminarium lic. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Monika Wrzosek","sala":"327","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"1364","dzien":"Czwartek","godz":"9:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A276","nauczyciel":"mgr Alicja Kubica","sala":"310","typ":"lektorat","uwagi":"8:45-10:15","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"110","dzien":"Czwartek","godz":"9:oo","przedmiot":"Grafika 3D","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Piotr Ar\u0142ukowicz","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2364","dzien":"Czwartek","godz":"9:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A279","nauczyciel":"mgr Irena Janicka","sala":"311","typ":"lektorat","uwagi":"9:00-10:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2272","dzien":"Czwartek","godz":"9:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"matematyka: I rok","nauczyciel":"mgr Ma\u0142gorzata Kwiatek","sala":"328","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"100","dzien":"Czwartek","godz":"9:oo","przedmiot":"Aplikacje bazodanowe","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok","nauczyciel":"dr Robert Fidytek","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"16","dzien":"Czwartek","godz":"9:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"dr Barbara Wolnik","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"215","dzien":"Czwartek","godz":"9:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Marek Ha\u0142enda+dr Rafa\u0142 Lutowski","sala":"52","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"224","dzien":"Czwartek","godz":"9:oo","przedmiot":"Podstawy dydaktyki","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok nauczycielska gr. 2","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"150","dzien":"Czwartek","godz":"10:oo","przedmiot":"Naucz.mat. uczni\u00f3w ze specyfi.potrz.","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Piotr Zarzycki","sala":"116","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"3374","dzien":"Czwartek","godz":"10:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A277","nauczyciel":"mgr Henryk Grzelczak","sala":"309","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"230","dzien":"Czwartek","godz":"10:oo","przedmiot":"Filozofia nauki","rodzaj":"","grupa":"informatyka 2 st.: II rok + matematyka 2 st.: II rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Tomasz Szarek","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"272","dzien":"Czwartek","godz":"10:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"matematyka: I rok","nauczyciel":"mgr Ma\u0142gorzata Kwiatek","sala":"328","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"1374","dzien":"Czwartek","godz":"10:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A275","nauczyciel":"mgr Alicja Kubica","sala":"310","typ":"lektorat","uwagi":"10:15-11:45","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2374","dzien":"Czwartek","godz":"10:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A280","nauczyciel":"mgr Irena Janicka","sala":"311","typ":"lektorat","uwagi":"10:30-12:00","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2041","dzien":"Czwartek","godz":"10:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"matematyka: I rok","nauczyciel":"mgr Joanna Chmielewska","sala":"327","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"232","dzien":"Czwartek","godz":"10:oo","przedmiot":"Analiza numeryczna","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Danuta Jaruszewska-Walczak","sala":"47","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"3374","dzien":"Czwartek","godz":"11:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A277","nauczyciel":"mgr Henryk Grzelczak","sala":"309","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"230","dzien":"Czwartek","godz":"11:oo","przedmiot":"Filozofia nauki","rodzaj":"","grupa":"informatyka 2 st.: II rok + matematyka 2 st.: II rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Tomasz Szarek","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":" zaj\u0119cia co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"272","dzien":"Czwartek","godz":"11:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"matematyka: I rok","nauczyciel":"mgr Ma\u0142gorzata Kwiatek","sala":"328","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"145","dzien":"Czwartek","godz":"11:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Hanna Furma\u0144czyk","sala":"51","typ":"seminarium","uwagi":"11:00-12:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"1374","dzien":"Czwartek","godz":"11:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A275","nauczyciel":"mgr Alicja Kubica","sala":"310","typ":"lektorat","uwagi":"10:15-11:45","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2374","dzien":"Czwartek","godz":"11:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"1I A280","nauczyciel":"mgr Irena Janicka","sala":"311","typ":"lektorat","uwagi":"10:30-12:00","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2041","dzien":"Czwartek","godz":"11:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"matematyka: I rok","nauczyciel":"mgr Joanna Chmielewska","sala":"327","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"232","dzien":"Czwartek","godz":"11:oo","przedmiot":"Analiza numeryczna","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Danuta Jaruszewska-Walczak","sala":"47","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"150","dzien":"Czwartek","godz":"11:oo","przedmiot":"Naucz.mat. uczni\u00f3w ze specyfi.potrz.","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Piotr Zarzycki","sala":"116","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"74","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok","nauczyciel":"dr Robert Fidytek","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"223","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Dydaktyka matematyki","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok nauczycielska gr. 2","nauczyciel":"dr Piotr Zarzycki","sala":"210","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"7","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"dr Stefan Soko\u0142owski+dr Jakub Neumann+mgr Grzegorz Madejski+dr Emilia Lubecka+dr hab. prof. UG Joanna J\u0119drzejowicz+dr Piotr Ar\u0142ukowicz","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"229","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Ekonomia matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: III rok gr. 2","nauczyciel":"dr Marek Ha\u0142enda","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2565","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"4I A281","nauczyciel":"mgr Alicja Kubica","sala":"310","typ":"lektorat","uwagi":"12:00-13:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"145","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Hanna Furma\u0144czyk","sala":"51","typ":"seminarium","uwagi":"11:00-12:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"246","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Andrzej Borzyszkowski","sala":"25","typ":"seminarium","uwagi":"12:00-13:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"36","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok","nauczyciel":"dr Monika Wrzosek","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"11","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Podstawy dydaktyki","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok nauczycielska gr. 1","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"61","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Programy statyst. w analizie danych","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Marta Frankowska","sala":"52","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"85","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Informatyka og\u00f3lna","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 P\u0105czkowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"101","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Aplikacje bazodanowe","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 3","nauczyciel":"mgr in\u017c. Anna Nenca","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"252","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"dr Ewa Koz\u0142owska-Walania","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"216","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Danuta Jaruszewska-Walczak","sala":"309","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"268","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"mgr Ma\u0142gorzata Kwiatek","sala":"328","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2393","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"mgr Irena Janicka","sala":"311","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"251","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr Piotr Karwasz","sala":"47","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"175","dzien":"Czwartek","godz":"12:oo","przedmiot":"Automaty - j\u0119zyki - z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 obliczeniowa","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 2","nauczyciel":"dr Maciej Dziemia\u0144czuk","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"223","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Dydaktyka matematyki","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok nauczycielska gr. 2","nauczyciel":"dr Piotr Zarzycki","sala":"210","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"7","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"dr Stefan Soko\u0142owski+dr Jakub Neumann+mgr Grzegorz Madejski+dr Emilia Lubecka+dr hab. prof. UG Joanna J\u0119drzejowicz+dr Piotr Ar\u0142ukowicz","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"229","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Ekonomia matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: III rok gr. 2","nauczyciel":"dr Marek Ha\u0142enda","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2565","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"4I A281","nauczyciel":"mgr Alicja Kubica","sala":"310","typ":"lektorat","uwagi":"12:00-13:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"246","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Andrzej Borzyszkowski","sala":"25","typ":"seminarium","uwagi":"12:00-13:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"36","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok","nauczyciel":"dr Monika Wrzosek","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"11","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Podstawy dydaktyki","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok nauczycielska gr. 1","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby","sala":"209","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"61","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Programy statyst. w analizie danych","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Marta Frankowska","sala":"52","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"85","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Projekt zespo\u0142owy\/Seminarium licencjackie","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Informatyka og\u00f3lna","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 P\u0105czkowski","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"101","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Aplikacje bazodanowe","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 3","nauczyciel":"mgr in\u017c. Anna Nenca","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"252","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"dr Ewa Koz\u0142owska-Walania","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"216","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Danuta Jaruszewska-Walczak","sala":"309","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"268","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"mgr Ma\u0142gorzata Kwiatek","sala":"328","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2393","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"J\u0119zyk angielski","rodzaj":"lek","grupa":"mat. ekonom.: I rok","nauczyciel":"mgr Irena Janicka","sala":"311","typ":"lektorat","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"251","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr Piotr Karwasz","sala":"47","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"175","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Automaty - j\u0119zyki - z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 obliczeniowa","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 2","nauczyciel":"dr Maciej Dziemia\u0144czuk","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"74","dzien":"Czwartek","godz":"13:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok","nauczyciel":"dr Robert Fidytek","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"258","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Testowanie system\u00f3w wbudowanych","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Jakub Neumann","sala":"51","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"166","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 5","nauczyciel":"dr Robert Fidytek","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"82","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Rachunek prawdopodobie\u0144stwa i statystyka","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Grzegorz Krzykowski","sala":"29","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"73","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Marta Frankowska","sala":"311","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"265","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Piotr Szuca","sala":"116","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"172","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Automaty - j\u0119zyki - z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 obliczeniowa","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Joanna J\u0119drzejowicz","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"37","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"dr Monika Wrzosek","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"13:45-15:15","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"171","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Aplikacje bazodanowe","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 4","nauczyciel":"mgr in\u017c. Anna Nenca","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"70","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Ekonomia matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: III rok","nauczyciel":"dr Marek Ha\u0142enda","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"154","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szepietowski","sala":"52","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"244","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Tomasz Borzyszkowski","sala":"209","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"253","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 3","nauczyciel":"dr Ewa Koz\u0142owska-Walania","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"10","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Dydaktyka matematyki","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok nauczycielska gr. 1","nauczyciel":"dr Piotr Zarzycki","sala":"210","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"76","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Algorytmy i struktury danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"dr Maciej Dziemia\u0144czuk","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"9","dzien":"Czwartek","godz":"14:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Pawe\u0142 \u017byli\u0144ski+dr hab. prof. UG Jerzy Topp+mgr Mateusz Miotk+dr Hanna Furma\u0144czyk+dr hab. prof. UG Tomasz Dzido","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"73","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"dr Marta Frankowska","sala":"311","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"265","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Seminarium magisterskie","rodzaj":"seminarium mgr. matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Piotr Szuca","sala":"116","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"172","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Automaty - j\u0119zyki - z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 obliczeniowa","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Joanna J\u0119drzejowicz","sala":"2","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"171","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Aplikacje bazodanowe","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 4","nauczyciel":"mgr in\u017c. Anna Nenca","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"70","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Ekonomia matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: III rok","nauczyciel":"dr Marek Ha\u0142enda","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"154","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Matematyka dyskretna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 1","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szepietowski","sala":"52","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"62","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"gr. 1\/gr. 2","nauczyciel":"dr Monika Wrzosek","sala":"310","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"15:30-17:00 grupy na zmian\u0119 co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"244","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Tomasz Borzyszkowski","sala":"209","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"253","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 3","nauczyciel":"dr Ewa Koz\u0142owska-Walania","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"10","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Dydaktyka matematyki","rodzaj":"","grupa":"matematyka: II rok nauczycielska gr. 1","nauczyciel":"dr Piotr Zarzycki","sala":"210","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"76","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Algorytmy i struktury danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"dr Maciej Dziemia\u0144czuk","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"9","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Pawe\u0142 \u017byli\u0144ski+dr hab. prof. UG Jerzy Topp+mgr Mateusz Miotk+dr Hanna Furma\u0144czyk+dr hab. prof. UG Tomasz Dzido","sala":"122","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"259","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Testowanie system\u00f3w wbudowanych","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Wies\u0142aw Paw\u0142owski","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"166","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Bazy danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: I rok gr. 5","nauczyciel":"dr Robert Fidytek","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"82","dzien":"Czwartek","godz":"15:oo","przedmiot":"Rachunek prawdopodobie\u0144stwa i statystyka","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 2","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Grzegorz Krzykowski","sala":"29","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"173","dzien":"Czwartek","godz":"16:oo","przedmiot":"Automaty - j\u0119zyki - z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 obliczeniowa","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr Maciej Dziemia\u0144czuk","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2179","dzien":"Czwartek","godz":"16:oo","przedmiot":"Testowanie aplikacji .NET","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista","nauczyciel":"dr Tomasz Borzyszkowski","sala":" 210","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"co 2 tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"62","dzien":"Czwartek","godz":"16:oo","przedmiot":"Podstawy programowania","rodzaj":"","grupa":"gr. 1\/gr. 2","nauczyciel":"dr Monika Wrzosek","sala":"310","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"15:30-17:00 grupy na zmian\u0119 co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"179","dzien":"Czwartek","godz":"16:oo","przedmiot":"Testowanie aplikacji Java","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista","nauczyciel":"dr Jakub Neumann","sala":"210","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"co 2 tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"254","dzien":"Czwartek","godz":"16:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 4","nauczyciel":"dr Ewa Koz\u0142owska-Walania","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"69","dzien":"Czwartek","godz":"16:oo","przedmiot":"Ekonomia matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: III rok gr. 1","nauczyciel":"dr Marek Ha\u0142enda","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"3","dzien":"Czwartek","godz":"16:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 Klinga","sala":"309","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"68","dzien":"Czwartek","godz":"16:oo","przedmiot":"Programy statyst. w analizie danych","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Marta Frankowska","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"259","dzien":"Czwartek","godz":"16:oo","przedmiot":"Testowanie system\u00f3w wbudowanych","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Wies\u0142aw Paw\u0142owski","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"91","dzien":"Czwartek","godz":"16:oo","przedmiot":"Serwery baz danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Informatyka og\u00f3lna","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Tomasz Dzido","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"99","dzien":"Czwartek","godz":"16:oo","przedmiot":"Rachunek prawdopodobie\u0144stwa i statystyka","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Grzegorz Krzykowski","sala":"25","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"173","dzien":"Czwartek","godz":"17:oo","przedmiot":"Automaty - j\u0119zyki - z\u0142o\u017cono\u015b\u0107 obliczeniowa","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr Maciej Dziemia\u0144czuk","sala":"116","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"2179","dzien":"Czwartek","godz":"17:oo","przedmiot":"Testowanie aplikacji .NET","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista","nauczyciel":"dr Tomasz Borzyszkowski","sala":" 210","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"co 2 tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"179","dzien":"Czwartek","godz":"17:oo","przedmiot":"Testowanie aplikacji Java","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista","nauczyciel":"dr Jakub Neumann","sala":"210","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"co 2 tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"254","dzien":"Czwartek","godz":"17:oo","przedmiot":"Analiza matematyczna","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 4","nauczyciel":"dr Ewa Koz\u0142owska-Walania","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"69","dzien":"Czwartek","godz":"17:oo","przedmiot":"Ekonomia matematyczna","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: III rok gr. 1","nauczyciel":"dr Marek Ha\u0142enda","sala":"227","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"3","dzien":"Czwartek","godz":"17:oo","przedmiot":"Sem Zak","rodzaj":"","grupa":"","nauczyciel":"dr Pawe\u0142 Klinga","sala":"309","typ":"semz","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"68","dzien":"Czwartek","godz":"17:oo","przedmiot":"Programy statyst. w analizie danych","rodzaj":"fakultet matematyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Marta Frankowska","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"259","dzien":"Czwartek","godz":"17:oo","przedmiot":"Testowanie system\u00f3w wbudowanych","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Wies\u0142aw Paw\u0142owski","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"91","dzien":"Czwartek","godz":"17:oo","przedmiot":"Serwery baz danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Informatyka og\u00f3lna","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Tomasz Dzido","sala":"29","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"99","dzien":"Czwartek","godz":"17:oo","przedmiot":"Rachunek prawdopodobie\u0144stwa i statystyka","rodzaj":"","grupa":"informatyka: II rok gr. 1","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Grzegorz Krzykowski","sala":"25","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"132","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"8:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"1E 1+1E 2","nauczyciel":"dr Jerzy Popko+dr Rafa\u0142 Lutowski","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":" grupy na zmian\u0119 co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"112","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"8:oo","przedmiot":"JVM internals","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Jakub Neumann","sala":"51","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"142","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"8:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szczepa\u0144ski","sala":"309","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"134","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"8:oo","przedmiot":"Praktyka nauczania matematyki I - III etap edukacyjny","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. nauczycielska","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby+dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski+dr El\u017cbieta Mro\u017cek","sala":"","typ":"prak","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"183","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"8:oo","przedmiot":"Testowanie aplikacji .NET","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 1","nauczyciel":"dr Tomasz Borzyszkowski","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"8:00-10:15","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"132","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"9:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"1E 1+1E 2","nauczyciel":"dr Jerzy Popko+dr Rafa\u0142 Lutowski","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":" grupy na zmian\u0119 co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"112","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"9:oo","przedmiot":"JVM internals","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Jakub Neumann","sala":"51","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"142","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"9:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok gr. 2","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szczepa\u0144ski","sala":"309","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"134","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"9:oo","przedmiot":"Praktyka nauczania matematyki I - III etap edukacyjny","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. nauczycielska","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby+dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski+dr El\u017cbieta Mro\u017cek","sala":"","typ":"prak","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"183","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"9:oo","przedmiot":"Testowanie aplikacji .NET","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 1","nauczyciel":"dr Tomasz Borzyszkowski","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"8:00-10:15","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"90","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"10:oo","przedmiot":"Serwery baz danych","rodzaj":"","grupa":"3I AP+3I IO","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Tomasz Dzido","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"122","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"10:oo","przedmiot":"Aplikacje uniwersalne","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Tomasz Borzyszkowski","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"10:30-11:15","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"144","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"10:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Janusz Dybizba\u0144ski","sala":"122","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"134","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"10:oo","przedmiot":"Praktyka nauczania matematyki I - III etap edukacyjny","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. nauczycielska","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby+dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski+dr El\u017cbieta Mro\u017cek","sala":"","typ":"prak","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"32","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"10:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szczepa\u0144ski","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"191","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"10:oo","przedmiot":"Rachunek prawdopodobie\u0144stwa II","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Tomasz Szarek","sala":"52","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"125","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"10:oo","przedmiot":"JVM internals","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Jakub Neumann","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"90","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"11:oo","przedmiot":"Serwery baz danych","rodzaj":"","grupa":"3I AP+3I IO","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Tomasz Dzido","sala":"227","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"144","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"11:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Janusz Dybizba\u0144ski","sala":"122","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"134","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"11:oo","przedmiot":"Praktyka nauczania matematyki I - III etap edukacyjny","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. nauczycielska","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby+dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski+dr El\u017cbieta Mro\u017cek","sala":"","typ":"prak","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"184","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"11:oo","przedmiot":"Testowanie aplikacji .NET","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 2","nauczyciel":"dr Tomasz Borzyszkowski","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"11:15-13:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"32","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"11:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"matematyka: I rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Andrzej Szczepa\u0144ski","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"191","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"11:oo","przedmiot":"Rachunek prawdopodobie\u0144stwa II","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Tomasz Szarek","sala":"52","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"125","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"11:oo","przedmiot":"JVM internals","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Jakub Neumann","sala":"51","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"188","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"12:oo","przedmiot":"Zaawansowane algorytmy","rodzaj":"","grupa":"informatyka 2 st.: I rok gr. 3","nauczyciel":"dr Janusz Dybizba\u0144ski","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"111","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"12:oo","przedmiot":"Grafika 3D","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Piotr Ar\u0142ukowicz","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"134","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"12:oo","przedmiot":"Praktyka nauczania matematyki I - III etap edukacyjny","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. nauczycielska","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby+dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski+dr El\u017cbieta Mro\u017cek","sala":"","typ":"prak","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"184","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"12:oo","przedmiot":"Testowanie aplikacji .NET","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Tester programista gr. 2","nauczyciel":"dr Tomasz Borzyszkowski","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"11:15-13:30","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"33","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"12:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"gr. 1\/gr. 2","nauczyciel":"dr Jerzy Popko","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":" grupy na zmian\u0119 co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"243","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"12:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Jakub Neumann","sala":"310","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"92","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"12:oo","przedmiot":"Serwery baz danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Tomasz Dzido","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"192","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"12:oo","przedmiot":"Rachunek prawdopodobie\u0144stwa II","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Tomasz Szarek","sala":"52","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"188","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"13:oo","przedmiot":"Zaawansowane algorytmy","rodzaj":"","grupa":"informatyka 2 st.: I rok gr. 3","nauczyciel":"dr Janusz Dybizba\u0144ski","sala":"327","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"134","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"13:oo","przedmiot":"Praktyka nauczania matematyki I - III etap edukacyjny","rodzaj":"","grupa":"matematyka 2 st.: I rok sp. nauczycielska","nauczyciel":"dr Agnieszka Demby+dr hab. prof. UG Tomasz Cz\u0142api\u0144ski+dr El\u017cbieta Mro\u017cek","sala":"","typ":"prak","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"111","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"13:oo","przedmiot":"Grafika 3D","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Piotr Ar\u0142ukowicz","sala":"110","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"33","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"13:oo","przedmiot":"Algebra liniowa z geometri\u0105","rodzaj":"","grupa":"gr. 1\/gr. 2","nauczyciel":"dr Jerzy Popko","sala":"109","typ":"laboratorium","uwagi":" grupy na zmian\u0119 co dwa tygodnie","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"243","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"13:oo","przedmiot":"Seminarium","rodzaj":"seminarium mgr. informatyka","grupa":"","nauczyciel":"dr Jakub Neumann","sala":"310","typ":"seminarium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"92","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"13:oo","przedmiot":"Serwery baz danych","rodzaj":"","grupa":"informatyka: III rok sp. Aplikacje internetowe","nauczyciel":"dr hab. prof. UG Tomasz Dzido","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"192","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"13:oo","przedmiot":"Rachunek prawdopodobie\u0144stwa II","rodzaj":"","grupa":"mat. ekonom.: II rok","nauczyciel":"prof. dr hab. Tomasz Szarek","sala":"52","typ":"\u0107wiczenia","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"108","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"13:oo","przedmiot":"Aplikacje uniwersalne","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Tomasz Borzyszkowski","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"13:30-14:15","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"123","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"14:oo","przedmiot":"Frontend development","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Jakub Neumann","sala":"310","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"107","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"14:oo","przedmiot":"Aplikacje uniwersalne","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Tomasz Borzyszkowski","sala":"1","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"14:30-15:15","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"123","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"15:oo","przedmiot":"Frontend development","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Jakub Neumann","sala":"310","typ":"wyk\u0142ad","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"241","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"15:oo","przedmiot":"Aplikacje uniwersalne","rodzaj":"fakultet informatyka 1 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Tomasz Borzyszkowski","sala":"39","typ":"laboratorium","uwagi":"15:30-16:15","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"124","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"16:oo","przedmiot":"Frontend development","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Tadeusz Pu\u017aniakowski","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"},{"id":"124","dzien":"Pi\u0105tek","godz":"17:oo","przedmiot":"Frontend development","rodzaj":"fakultet informatyka 2 st.","grupa":"","nauczyciel":"dr Tadeusz Pu\u017aniakowski","sala":"25","typ":"laboratorium","uwagi":"","dataod":"2017-02-13","datado":"2017-06-09"}]